Claro! Aqui está um código complexo em C# que cria uma árvore binária e realiza uma busca em profundidade para encontrar um determinado valor:

```csharp
using System;

class Node
{
    public int value;
    public Node left;
    public Node right;

    public Node(int item)
    {
        value = item;
        left = right = null;
    }
}

class BinaryTree
{
    Node root;

    void PrintInOrderTraversal(Node node)
    {
        if (node == null)
            return;

        PrintInOrderTraversal(node.left);
        Console.Write(node.value + " ");
        PrintInOrderTraversal(node.right);
    }

    public void SearchValue(Node node, int value)
    {
        if (node == null)
        {
            Console.WriteLine("Valor não encontrado na árvore.");
            return;
        }

        if (node.value == value)
        {
            Console.WriteLine("Valor encontrado na árvore.");
            return;
        }

        if (node.value < value)
            SearchValue(node.right, value);
        else
            SearchValue(node.left, value);
    }

    public static void Main(string[] args)
    {
        BinaryTree tree = new BinaryTree();

        tree.root = new Node(50);
        tree.root.left = new Node(30);
        tree.root.right = new Node(70);
        tree.root.left.left = new Node(20);
        tree.root.left.right = new Node(40);
        tree.root.right.left = new Node(60);
        tree.root.right.right = new Node(80);

        Console.WriteLine("Árvore binária em ordem:");
        tree.PrintInOrderTraversal(tree.root);

        Console.WriteLine("\n\nDigite um valor para buscar na árvore:");
        int searchValue = Convert.ToInt32(Console.ReadLine());

        tree.SearchValue(tree.root, searchValue);
    }
}
```

Este código cria uma árvore binária com diferentes valores e em seguida imprime os valores em ordem. Em seguida, solicita ao usuário um valor para buscar na árvore e realiza a busca em profundidade para encontrar o valor desejado.